呢條女著到咁上節目搏咩 條裙短到 大腿內側根部同屁股蛋都比人睇曬 隱約見到底底

幫你起機

屌張櫈點算，臭曬

搏屌

未試過俾人屌老母

好想聞下